考完dse如成績夠 可唔可以一兩年後再入？

如題
想考完dse做下其他野
先再讀上去
dse成績可以用幾耐
係咪到時用番當年嘅dse成績照申請jupas就ok？
如果唔係咁的話係要點
上網search左好耐都冇結果
跪求解答

自推

跪求解答

推

push

lm

成績可以hold 3年 好似係

姐係到時照申請jupas就ok？

知道有人考完dse出國玩一年 玩完再返嚟用2016dse成績報2017 jupas

咁如果唔止一年呢

或者如果了解清楚啲
係咪應該問考評局
定係其他部門

或者可以打去jupas問？

唔該巴打

有冇知道嘅人可以入來俾下意見小弟

同埋佢話通常好少留位所以佢唔係報2016jupas 係報就用今年成績報下年jupas 超過一年就真係唔知啦

有啲科目會扣分
同埋你interview嗰陣要解釋到你做左啲咩有意義嘅事

會扣分真係未聽過
明明啲科係愈整愈易，例如bafs

呢個真 有啲u（聽聞係三大） combined cert/gap year會扣分 但身邊冇人報combined cert所以都唔係好清楚 樓主穩陣都係check清楚啲科點計admission score